既然你唔開心咁我都一齊唔開心

好撚多野做但又知自己能力未必應付到一切
好大壓力